有冇人已經執緊嘢去上環？

好興奮啊
我已經等唔切喇

到左

巴打好快手
我係大西北出要遲少少
現場而家係咪好多人喇

過緊海

未病好去唔到
星期五晏就突然發高燒，搞到我星期五機場集會，星期六元朗，今日上環全部都去唔到
好慚愧

巴打我7點去到夜晚12點幫你補鐘啦
好好休息 日後相約某處 除彽口罩 請埋小鳯姐一齊慶祝

推！！！！
早晨！！！！

請每人帶自己gear, 雞蛋,番茄,橙等等